[新手上路]HSBC信用卡海外簽賬

如果我去日本/台灣用HSBC VS食飯, 登記左最新的海外額外2.4%, 係咪姐係2.4+1.2=3.6回贈?
扣左Visa / MasterCard（手續費：1.95%）,係3.6-1.95%咁計? 姐仲有約1.6%回贈?

匯豐咩卡海外得3.6咁少

VS
我all in左食飯

你冇all in 賞世界咩？

新手上路 點allin 咩分類

仲有無其他卡啊

開張附屬卡all in 世界